人面對風波心中少不免 trump trump trump trump trump

人面對風波心中少不免 trump trump trump trump trump

一揮手瀟灑勇敢出場登登登登登